拜登政府發聲挺台！美國務院促北京停止施壓台灣 將深化與台關係

中國昨（23）派13架共機闖我西南空域，為今年以來最高單日擾台架次紀錄。美國國務院
於美國時間23日敦促北京政府停止對台施壓，且將會深化美台關係。國務院發言人普萊斯
（Ned Price）23日透過聲明表示，「我們敦促北京停止對台灣的軍事、外交、經濟壓力
，與台灣民選代表進行有意義的對話。」
聲明指出，美國現已關切注意到，中國不斷試圖威脅鄰居的行為模式，這也包括台灣在內
，「我們將與夥伴、盟友站在一起，促進我們在印太地區的共同繁榮、安全及價值觀—範
圍也涵蓋深化我們與民主台灣關係。」

口交

支那韭菜崩潰

中國外交部：不得干預內政

支那： 哦

唔反拜燈了

拜登係咪人格分裂

中共宣佈攻台
拜登：呼籲中共克制

中共首支部隊登陸台灣本島
拜登：對局勢表示嚴重關注 繼續要求中共克制

中共攻佔台灣一半領土後
拜登：要求中共同台灣政府協商維持台海和平

中共攻佔台灣75%領土後
拜登：中共行為髮指

中共完全佔領台灣，兩岸統一
拜登：呼籲中共善待台灣人民

好嬲好嬲
又話拜登上場就同我地fd

台灣民選代表
Democratically Elected Representatives
係度矮化台灣地位

以後叫拜登政府
American Democratically Elected Representatives (Fraud)

定係佢可能係 conservative democrat

愛登力：拜登捉緊棋成班愛侵力柒唔切

FF拜登會咁做 然後用FF出來既野當理據去串人

好好笑

講同做係兩回事
奧巴鹿都識鳩up啦